有冇人係bot成功訂到？

之前有條友瘋狂派bot 有冇人係真係用bot搶到？

又真係有傻仔信